【突發】上海迪士尼樂園明日起閉館

笑死

香港呢？推到香港都閉館

執柒左佢啦

冇用啦
要傳都傳染曬畀其他人啦

根本上海都好撚大獲
冚撚住唔撚報姐
北京都瀨晒野 習種去左地下室避喇

唔好呀

真係大陸都做得好過香港政府

上次由武漢走去玩果女人

9成關佢事？

最好惹撚到條習雜

係. 若果 爆多一個大城市出事，肯定即刻全國崩潰
點都要夾硬冚住，死就死晒武漢

【牆紙號外】武漢肺炎

FB :
TG :

閂咗班支那人點有歡樂過年呀，唔贊成

佢越冚越大件事

呢次真係支共末日

遲d爆得勁過頭想冚都難

唔去上海咪黎香港個個囉

支持香港跟隨

林奠: 香港迪士尼歡迎你

啲蝗蟲會唔會轉戰香港迪士尼㗎

仆街了，實衝落香港

香港迪士尼員工準備好罷工未

今朝post，睇返似真。

中國境內有兩個迪士尼，一個係上海，另一個係香港

都來香港玩了

死亡率30%

變咗種?

唔洗啦，閉唔閉都無人去嫁啦

武漢喜茶閉店

習種係咪去左雲南 如果係叫支那人去個邊避

鼠年唔比人去見米奇

其他大城市都爆就唔止武漢死

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

戰爭狀態

應該好大獲
唔係點解停

雜種飛咗去外國啦一定
撚同佢哋傻咩

中國人都話啦
有黨先有國
你班低賤人民死哂又如何
只要黨仲喺度 中國就永恆不滅了

香港成最大贏家

中蟈蟈家煮直雜種搵窿捐

仆街政府，人地封市，你仲打開大門引狗

玩撚完

早兩日件支那雞中左招???

武漢偷走 仲去左上海迪士尼

其實上海都應該就封

上海係支那金融中心，一封等於宣佈亡國

取代香港嘅美夢..

武漢肺炎打到嚟，北京上海無得避

我走先啦, u add oil la

新年流流閉館製造恐慌

問過維尼未？ 係咪唔信黨？

死去上海北京我唔理，落嚟珠三角就屌晒班仆街老母，躝撚上去啦屌

香港係撚中國既 你去中國洗唔洗過關？

打死都唔割

故宮係咪聽日起閉館？

香港就香港，撚關中國事
Block

係

睇嚟上海都出曬事

多謝武漢攬炒焦土派手足

我哋武漢嘅手足已經成功將病毒武器透過公共運輸交通工具攻入天津 下一站就係北京 離中共滅亡近了

光復中國 時代革命！

到左上海了

1. 中左肺炎要入警署求助 (應該大家共識唔洗教啦)
2. 見人有肺炎, 要協助佢地去警署求助 (鶳)
3. 封鎖邊界 (唔理黃藍白黑紅, 再咁落去一定全部人死, 特首都流亡海外啦, 依家唔揭竿等幾時)

好撚搞笑

早幾個禮拜大把人話武漢春運風險好高
冇人信仲話沒事兒

唉連大陸D reaction都咁快香港政府一d野都無做過

香港迪迪尼/ 海狗公園： 仲唔借機開耐D ?

#中国戰線

引戰法係呢個時候做假膠盲撐政府
可以引到啲人出黎屌醒你嘅效果

香港唔封關就係人禍

過嚟香港囉屌你老母

香港迪士尼&OP：
欢迎欢迎 热烈欢迎

香港快封

罷工罷工

支持醫護罷工救港

閉店共克時艱

個都閉埋 全國大爆發

上海應該傳通街..

奴隸有樣睇

，

上海唔好執呀
否則好多支那人黎香港

仲聽日？

去北戴河

香港仲好開心咁玩緊

咁先似樣。

內地人免費

好難呀
港共政府只會嫌死得人少

好奇個演唱會係咪仲會開？
買咗飛的大陸fans 咪會落黎睇

武漢落黎 第一時間去海馬公園

Oh, when they say Shanghai replacing HK, they mean to be the metropolis that suffers the most from SARS

diu電子支付真係大型監控嚟

香港都要啦 , 咁多大陸佬. 雖然新年得好少大陸人來港

好想知係咪真係佢做

張圖好不安

都冇事，洗唔洗閉館咁嚴重

支那說
沒事就是有事 有事就是很大件事

又取消, 上次唱到一半又取消

用黎防疫其實好有用，可惜

大型城市應該好多隱性病患者
香港rip